let questions = [
  {
    question: "What is the capital of British Columbia?",
    imgSrc: "/static/bc.jpg",
    choiceA: "Victoria",
    choiceB: "Vancouver",
    choiceC: "Kelowna",
    correct: "A"
  },
  {
    question: "What is the capital of Alberta?",
    imgSrc: "/static/ab.jpg",
    choiceA: "Edmonton",
    choiceB: "Calgary",
    choiceC: "Red Deer",
    correct: "A"
  },
  {
    question: "What is the capital of Saskatchewan?",
    imgSrc: "/static/sk.jpg",
    choiceA: "Regina",
    choiceB: "Saskatoon",
    choiceC: "Moose Jaw",
    correct: "A"
  },
  {
    question: "What is the capital of Manitoba?",
    imgSrc: "/static/mb.jpg",
    choiceA: "Winnipeg",
    choiceB: "Brandon",
    choiceC: "Thompson",
    correct: "A"
  },
  {
    question: "What is the capital of Ontario?",
    imgSrc: "/static/on.jpg",
    choiceA: "Toronto",
    choiceB: "Ottawa",
    choiceC: "Hamilton",
    correct: "B"
  },
  {
    question: "What is the capital of Quebec?",
    imgSrc: "/static/qc.jpg",
    choiceA: "Quebec City",
    choiceB: "Montreal",
    choiceC: "Gatineau",
    correct: "A"
  },
  {
    question: "What is the capital of New Brunswick?",
    imgSrc: "/static/nb.jpg",
    choiceA: "Fredericton",
    choiceB: "Moncton",
    choiceC: "Saint John",
    correct: "A"
  },
  {
    question: "What is the capital of Nova Scotia?",
    imgSrc: "/static/ns.jpg",
    choiceA: "Halifax",
    choiceB: "Dartmouth",
    choiceC: "Sydney",
    correct: "A"
  },
  {
    question: "What is the capital of Prince Edward Island?",
    imgSrc: "/static/pe.jpg",
    choiceA: "Charlottetown",
    choiceB: "Summerside",
    choiceC: "Souris",
    correct: "A"
  },
  {
    question: "What is the capital of Newfoundland and Labrador?",
    imgSrc: "/static/nl.jpg",
    choiceA: "St. John's",
    choiceB: "Corner Brook",
    choiceC: "Gander",
    correct: "A"
  }
];
